麻煩大家今晚比盡力水支持黃店

如題

已book 3間黃店, 2正餐 1甜品

今晚黎個 3次會

過去一年只幫襯黃店

堅持只食黃店

蕭生等成15分鐘先入到場

好多網友支持

晏晝食完

係每日

潮食閣 I am coming

蕭生開多d分店啦

屌日日行好耐先到 行到腳痛

去到仲要等好耐先排到位

大力支持

去下小店都得
前排去啲小店
間間都叫救命

推

見過小店 區議會選舉果陣貼非建制海報

之後又播cctvb 信唔過嫁

佢播蕭生我就信黃

咁你咪幫襯另一間
叫佢唔好播tvb

提佢都費時 佢有權扮黃 我有權去另一間

蕭生最穩陣嫁啦 食得安心